\problem{Расписание поездов}{trains.in}{trains.out}{1}{256}{100}

Ваш друг все ещё работает главным диспетчером в компании, владеющей сетью маршрутных такси. 
Благодаря вашей помощи он сумел весьма эффективно оптимизировать расписание маршруток,
и на проходившем недавно бизнес-форуме он выступал с докладом, посвящённым как раз этой 
оптимизации. После доклада к нему подошли представители одной из железнодорожных компаний и 
попросили помочь с оптимизацией расписания движения поездов их компании.

Их компания обслуживает несколько железнодорожных маршрутов. По каждому маршруту каждый день должен 
следовать поезд, содержащий определённое количество вагонов: а именно, в одно и то же время каждый 
день поезд должен отправляться с начальной станции и в определённое время в этот или на следующий день 
прибывать на конечную станцию. Времена отправления и прибытия давно согласованы с администрацией 
железнодорожных станций, да и вообще с клиентами этой компании, поэтому они жёстко фиксированы. 
Количество вагонов в каждом поезде также жёстко фиксировано.

Компания перевозит в основном 
однотипный груз, и поэтому все вагоны, которые у неё имеются, абсолютно одинаковы: любой вагон 
можно поставить в любой поезд. Более того, когда некоторый поезд прибывает на конечную станцию, 
этот поезд можно расформировать и соответствующие вагоны использовать в других поездах, 
отправляющихся с этой станции в тот же момент или позже (в этот же день или на следующий день).

Соответственно, перед компанией стоит задача оптимизации вагонного парка: они хотят оставить у себя 
минимальное количество вагонов, которых будет достаточно, чтобы обслуживать все маршруты. 

Помогите им и вашему другу определить это минимальное количество.

\inputformat

Первая строка входного файла содержит два натуральных числа $N$ и $M$: количество станций на железной 
дороге и количество маршрутов, которые обслуживает компания, соответственно. Гарантируется, что оба 
числа не превосходят $100\,000$.

Далее следуют $M$ строк, каждая из которых содержит описание очередного маршрута. А именно, $i$-я строка  
содержит сначала три натуральных числа $s_i$, $f_i$ и $n_i$: номера начальной и конечной станции
этого маршрута ($1\leq s_i,f_i\leq N$) и количество вагонов, которые должны быть в поездах этого 
маршрута ($1\leq n_i\leq 100\,000$). Далее в той же строке в формате \texttt{hh:mm} заданы времена 
отправления и прибытия поездов этого маршрута (где \texttt{hh} "--- количество часов, а \texttt{mm} 
"--- количество минут). Если первый момент времени меньше второго, то поезд  
должен прибывать в тот же день, если же второй момент меньше первого, то это обозначает, что поезд 
должен прибывать на следующий день в указанное время.

Гарантируется, что для каждого поезда заданные времена отправления и прибытия не совпадают. 
Гарантируется, что для каждой станции количество вагонов, прибывающих на эту станцию за день, в 
точности равно количеству вагонов, отправляющихся с этой станции за день.

Считайте, что вагоны, прибывшие на станцию в некоторый момент, можно отправлять с поездами, которые 
отправляются в этот же момент времени или позже.

\outputformat

В выходной файл выведите одно число "--- минимальное количество вагонов, которые надо иметь 
железнодорожной компании, чтобы иметь возможность обслуживать все маршруты.

\ifrazbor\else\vspace{1cm}\centerline{\it Пример и примечания на обороте}\eject\fi

\begin{example}
\input{_examples.tex}%
\end{example}

\note В первом примере достаточно иметь пять вагонов, которые каждый день будут сначала 
отправляться с первой станции на вторую с поездом первого маршрута, а потом возвращаться с поездом 
второго маршрута.

Во втором примере достаточно иметь 15 вагонов. Каждый день в 6 утра все пятнадцать вагонов в составе 
поезда второго маршрута будут отправляться с первой станции на вторую. Далее в 16:00 двенадцать из 
этих вагонов возвращаются обратно на первую станцию с поездом третьего маршрута. Три оставшиеся 
вагона в 17:00 отправляются на третью станцию с поездом четвёртого маршрута, куда прибывают в 
23:59, и тут же отправляются с поездом первого маршрута обратно на первую станцию.
