\input{pots.tex}

\solution

Данная задача решается с помощью <<жадного>> алгоритма. Очевидно, что если одну
кастрюлю можно накрыть двумя разными по размеру крышками, то выгоднее
использовать меньшую из них, так как большей можно попытаться накрыть кастрюлю
большего диаметра.

Используя эту идею, задачу легко решить алгоритмом, работающим за время,
пропорциональное произведению количества кастрюль и крышек. А именно, можно
последовательно перебирать все кастрюли, и для каждой из них искать крышку
наименьшего радиуса, которая её покрывает и ещё не была использована. Такое
решение пройдёт все тесты и наберёт максимальный балл, так как ограничения на 
количество кастрюль и крышек в задаче небольшие.

Однако, существует и более быстрый алгоритм. Если сначала отсортировать крышки и
кастрюли в порядке увеличения радиуса, то потом можно последовательно перебирать
кастрюли и соответствующие им крышки. Причём, если для кастрюли с номером $i$ подошла
крышка с номером $j$, то перебор крышек для кастрюли с номером $i+1$ надо
начинать с крышки с номером $j+1$, так как в силу упорядоченности по возрастанию
меньшие точно не подойдут. Поэтому, достаточно хранить указатели на текущую 
рассматриваемую кастрюлю и крышку, и тогда время поиска ответа будет
пропорционально максимуму из количества кастрюль и крышек.

Если для сортировки использовать алгоритм быстрой сортировки или, например,
сортировки кучей, которые работают за время $O(n \log n)$, то
такое решение будет работать даже если количество крышек и кастрюль
порядка $100\,000$ и более. Именно такое решение и приведено ниже.

\input{code.tex}  