\problem{Лотерея}{lottery.in}{lottery.out}{1}{256}{100}
В стране Грустьландии на железных дорогах все продаваемые билеты нумеруются
последовательными натуральными числами. На этих железных дорогах проводится
лотерея по номеру билета.

А именно, пассажир, покупая билет, может также приобрести за дополнительные
деньги <<сертификат участия в лотерее>>, в котором указывается номер купленного
пассажиром билета; если пассажир не купил сертификат, то он не участвует в
лотерее. В начале каждого месяца проводится розыгрыш главного приза за прошедший месяц. 
Розыгрыш происходит следующим образом.

Пусть за прошедший месяц были приобретены билеты с номерами от $L$ до $R$
включительно. Тогда выбирается случайное целое число $X$ на отрезке $\left[L, R\right]$. После
этого среди всех сертификатов участия, купленных за этот месяц, выбирается
сертификат, номер билета которого находится как можно ближе к $X$, "--- и обладатель
этого сертификата и получает приз. Если таких сертификатов два, то
главный приз делится поровну между обладателями этих сертификатов. (В частности, если к билету с номером $X$ был
куплен сертификат, то его обладатель и получит приз.)

Некий человек получил доступ к базе данных продаж сертификатов за прошедший
месяц и знает, с какими билетами покупался сертификат, а с какими нет. Он
понимает, что пассажиры, которые не покупали сертификат, не будут следить за
результатами лотереи, и хочет воспользоваться этим, чтобы выиграть главный приз.

А именно, он может выбрать некоторые номера билетов, на которые не были куплены
сертификаты, и подделать соответствующие сертификаты (в частности, внеся
соответствующие изменения в базу проданных сертификатов). После этого его
поддельные сертификаты будут участвовать в розыгрыше на общих условиях. Естественно, 
подделывать сертификаты на те билеты, на которые был куплен честный сертификат, 
невозможно.

Определите, какое минимальное количество сертификатов он должен подделать,
чтобы максимизировать шансы и величину выигрыша. Обратите внимание, что если у него есть два способа действий, различающихся лишь тем, что при некоторых исходах лотереи в первом случае ему придётся делить выигрыш с кем-то, а во втором случае весь выигрыш достанется ему, то второй способ действий предпочтительнее, даже если в нем надо подделывать больше сертификатов.

\inputformat
В первой строке входного файла находятся три целых числа "--- $L$, $R$ и $N$
($1 \leq L \hm\leq R \leq 10^9$, $0 \leq N \leq 10^5$) "--- минимальный и максимальный номера проданных
билетов и количество проданных сертификатов соответственно.

Во второй строке находятся $N$ целых чисел $a_i$ "--- номера билетов, для которых
были проданы сертификаты ($L \le a_i \le R$). Номера билетов расположены строго
по возрастанию.

\outputformat
В первой строке выходного файла выведите минимальное количество сертификатов, которые надо 
подделать, чтобы максимизировать шансы выиграть. 

Во второй строке выведите номера билетов, сертификаты к которым необходимо подделать,
упорядоченные по возрастанию.
                             
\begin{example}
\input{_examples.tex}%
\end{example}

\note Тесты к этой задаче будут устроены следующим образом:
\begin{ulist}
\item тесты суммарной стоимостью 20 баллов будут иметь $L, R, N \leq 1000$;
\item тесты суммарной стоимостью 30 баллов будут иметь $L, R, N \leq 100\,000$, при этом как минимум одно из значений будет больше $1000$;
\item тесты суммарной стоимостью 50 баллов не будут попадать ни под одно из указанных выше условий.
\end{ulist}
